急* 番緊工又未投票既你地！！ 應要求早走！！！！

我行商場見到好多後生仔番緊工！！
特別係retail 好晏收個啲，
放工番屋企 去番自己個區又要時間,
一個唔小心交通gg就gg ,
請用各種方法（肚痛etc) 向主管要求早走，

今次遲到真係後悔莫及
4年一次既選舉，4年後都唔知仲會唔會有
份工緊要啲 ，定香港緊要啲
自己諗

Push